[Welcom Amad]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1159]

Welcome

季初果5場 仲吹奏緊摩2

點知熱今季表現 同曼摩一差唔多

下下入一球就守 之後臨尾香失分

只係有Son Keane頂住先唔變摩3

利申 ： 打一場過比賽 兩回合淘汰依然覺覺摩狗世界級
但長途賽佢收皮啦

咁嘅踢法教國家隊算9數

負皮俾Welcom

Wellcome呀

12月epl最佳又係般奴

聯賽杯咪又係死好命抽好籤先入決賽

Bruno Fernandes becomes the first player in Premier League history to win the Player of the Month award four times in the same calendar year
Cls公司

嗰場對賓福特其實都閪閪哋

最好俾鄰居456, 唔撚想見到佢串柒柒個樣, 到時實串返曼聯唔support佢

呢到啲人不嬲睇嘢睇唔夠深入
輸多兩場啦又會叫蘇狗out

咁我又唔想 我自己憎哥狗多啲

回哂塘
又聲大大
正廢老

因為佢當每場聯賽都要當決賽打，要班人交出120% efforts，大佬啊，聯賽要打成年點頂啊，吊頸都要透氣㗎，跟就好易chur 盡

佢以前係波圖、國米都係聯賽太屈機先可以俾佢拎到歐聯，佢係競爭激烈嘅英超、西甲拎唔到唔係冇原因

你世界盃/歐國盃一個月踢完我就同你頂到姐

Oh Yes

Malcom?

喺西甲同英超拎唔到乜

kbd都無

撼動唔到既鐵票

轟同鍠個深度差好遠

Bruno United

kdb 好似一次每月最佳都冇拎過

Telcom

到底係般奴勁定隊友廢，我睇唔透...

歐聯

其實當年車一期同皇個陣容深度都好夠

英足總好似有心造佢 上次 Son表現好啲

樓主綠光將我帶來

想同樓主UT打場friendly

推到般坽世足頭三

下星期唔知Fifa ut 會唔會推到上toty咁顛

有啦

好彩fut冇做上個月張motm sbc
(其實係做唔起+咁啱抽中普金滿足了)

成一球
已經出左咁撚多張

我中咗兩次

近十年最佳收購

今次冇得用91個張換之前reus個張可以

佢之前好似玩pc版

你係咪都唔夠錢啦

係

撚下張87算

我feel到自己會中toty

又贏？
破紀錄未

啱先聽大爸話般奴有85m release clause ,堅定流

居然唔係蘇蛇拎

Haaland都無啦
點會比Bruno有

布歐係有relesae clause 先唔簽
同樣道理般奴有既話重點會簽

ohw?

整左上個月果張

手下敗將拎

拎左唔係咩好事

咪係, 曼聯一向無release clause呢樣嘢

唔覺得木狗會開先例

冇係好事

樓主柒

摩狗車二已經回哂塘

般.奴.
史.高.斯.

熱靠son同keane 吊命
當年曼都有費蘭尼吊命

The Athletic 文

拆開來看，般奴明顯更偏向於創造得分機會(每90分鐘的預期助攻為0.37次)，而不是純粹的得分型中場(非點球預期進球為0.24)，本賽季到目前為止，他的實際輸出仍高於預期數據。
從射門位置分布圖來看，般奴有點精分的意味，你能看到他樂於嘗試遠射，同時也能看出他願意跑到更好的射門位置上。
般奴尤其顯得突出的則是參與度數據。鑒於「使用率」這項數據是一名球員參與到球隊中以射門、失敗傳球、一對一、被斷或控球失誤的進攻回合比例，下面這張表可以說明，般奴以可觀的優勢成了英超使用率最高的球員。
可以說曼聯在場上進行的所有積極嘗試都有般奴的身影，般奴腦中的第一念頭似乎總是「向前推進」，結果就是他會嘗試很多難度非常高的傳球，但只要能到位，就能帶來巨大的進攻威脅。

而提升曼聯進攻表現同時減輕般奴壓力的辦法，答案在拉舒福特身上，不是馬迪爾。

是的，你沒看錯，就是拉舒福特，球迷可能會說馬迪爾是曼聯揮霍機會的代表，作為4-2-3-1陣型中的中鋒，他的貢獻還不夠，這個說法也有依據，本賽季到目前為止，馬迪爾的聯賽入球幾乎只有預期入球數的一半。

實際上，馬迪爾的高階射門數據和上賽季基本持平：單看每90分鐘的非十二碼預期入球，上賽季是0.39，本賽季是0.38。糟糕的臨門一腳令本賽季的馬迪爾吃了很多苦頭，但他仍能讓自己獲得得分機會。

另一方面，拉舒福特的表現就有點問題了，這是他職業生涯實際輸出超過預期入球數的第二個賽季，但同時，每90分鐘的非十二碼預期入球從0.44降到了0.35，預期助攻從0.17降至0.07。將兩項預期數據相加，反而是曼聯10號自2016-17賽季成為曼聯主力球員以來的最低數值。

射門位置分布圖值得注意的是，拉舒福特並沒有像外界期待的那樣嘗試更多的遠射，同時在小禁區內的威脅也不夠。也就是說，拉舒福特減少了轉化率本來就不高的射門，卻沒有用機會更好的近距離射門加以補充。

這樣的變化在賽季下半程仍是我們需要留意的，也讓拉舒福特成了「最有可能在某個階段退化」獎項的熱門候選人。

說回馬迪爾，球迷完全有理由說他不僅應該延續上賽季的狀態，還應該進一步提升，看看出場時間有限的新援卡雲尼，已經證明了為這支曼聯踢球完全可以在禁區內獲得得分良機。

不過說到讓馬迪爾獲得更多機會的辦法，就要看曼聯全隊能否擠出更多創造力了，雲比薩卡正在提升自己的進攻，不久前才助攻馬迪爾射入一球，但考慮到拉舒福特在曼聯進攻端的話語權，他才是應該給隊友更多助力的那個人。

曼聯的另一大擔憂在於，如果般奴因為受傷、停賽或單純需要輪休而缺陣，誰能接過提供創造力的重擔？和卡雲尼類似，雲迪碧克本賽季在英超獲得的出場時間並不多，而且很顯然，他並不是一名純粹的10號位球員。

儘管一度被迫踢後腰，普巴最近的競技狀態已經好多了，所以一旦出現上面說的情況，他會是備選方案，從十二月初至今，普巴用出色的比賽表現贏回了主力位置，我們也能從關鍵的進攻數據和傳球數據看出這點。
能看到普巴的數據全線提升，得分威脅(預期入球、入球數)更大了，進攻端更有創造力了(預期助攻、關鍵傳球和創造射門機會次數)，傳球也更具傾略性了(傳向前場次數和推進傳球數)。
部分原因可以解釋為普巴的站位比之前更靠近對方禁區了，不過近來對陣般尼、狼隊和錫菲聯的比賽中，普巴也和馬迪搭檔過雙防中。

車二第二季上半季is ok(玩4231） , 下半季一多左用契仔安就.....

迷福點睇the athletic 呢段文

有啲唔開心咁囉

應該用返季度計嘅

迷福：睇唔到、你咪反、數據贏晒

一個burno就夠班拿英超
輕鬆

Captain. Leader. The greatest.

Derby County Football Club is delighted to confirm the appointment of Wayne Rooney as the club’s new manager. 🐏

原來星期日果場主場皇對作客皇

佢地兩個真係

有冇 Blocked shots嘅數據

有無左cup右cup 搞到無位射既數據

曼聯前後防Silvestre認為，今季能爭奪英超冠軍的球隊只有三支。

Silvestre說：「我認為只有三支球隊處在爭冠行列：曼聯、利物浦，我還要加上李斯特城。這是一個很開放的賽季，對曼聯來說，進入爭冠行列，要比在後面追趕、遙望榜首好得多。現在的問題是要停留在那裡，他們正處於一個有利的位置。」

「季初的時候，我不會預測一月份曼聯能在榜首，但這就是足球的魅力，他們利用了其他球隊的不穩，所以英超整體來說非常有趣。對於曼聯的位置，我覺得是一個美好的驚喜。」

Silvestre似乎未有把曼城放在眼內。

朗蛇

師兄幾準時

想留呢款鬚

個人夠man先型

較咗鬧鐘

會唔會學公司佬踢多季就收山

朗尼回家吧

so蛇拎完英超好退休啦
之後朗隊接手教下班小朋友咩叫魔性

而家收了
坐正做全職derby教頭
唔好學公司佬教唔掂要走返出黎踢多季

主場不敗對客場不敗
矛盾大對決

打和咪無事

朗隊咁就退休

掛靴了

Wayne Rooney retires from playing in order to focus on managerial role

朗尼唔科做得長

朗隊

番黎組隊帶班小朋友叫老雞

朗尼整個職業生涯取得16項冠軍
x5 Premier League
x1 Champions League
x1 Europa League
x1 FA Cup
x3 League Cup
x1 Club World Cup
x4 Community Shield

朗隊老左好多

數據佬點會搞呢啲數據

朗隊叫老雞, Legend
綠木叫冰雞, 腳軟

食老雞先會勁
你睇下grealish食果件黑鳩女勁左幾多

般奴個樣key 得好假咁

佢之前好似講過唔想身兼多職 有領隊做就唔再做球員

朗蛇please back

朗隊回家吧

朗隊掛靴. 吉村子竟然唔開po 吹奏?

吉子又開火箭po

咁要叫朗尼搵返當年佢叫個隻老雞黎幫下手

上年去左現場睇打比羊對獌
無憾了

先祈唔好翻嚟教獌

你個名叫朗隊唔好返黎教

用緊燈力

佢食嗰件烏雞 補身

唔係燈隔離撚伯教到比軌屌老母
就好驚有一日都會咁

不了史高斯都教唔掂波我唔覺得朗尼會ok

黑都算，肥，醜，成個杜奧巴咁
我木就識食喇

蘇蛇都差d要死全家

我退休了

Martial Matic pick up a knock
Lindelof, Williams unavailable against Liverpool

看完不要哭

朗尼浸幾季先啦

不過講真
無諗過朗尼既性格退休後會做領隊

Fifa出卡比朗隊未

朗隊歷盡鉛華

講真
我唔知以前朗尼帶打比郡係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚so9既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想so9快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定要簽返黎既靚仔
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 朗隊歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既朗隊
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

其實我覺得佢應該做助教跟吓啲好教練學吓嘢先

佢唔做領隊可以做咩

講波

Legend

睇完最尾果段起左雞皮

自從朗尼走咗就冇一個見得人嘅領袖
希望佢之後返嚟

球會大使
吃喝玩樂 得閒出黎同球迷吹下水咁

朗隊可否不要老 伴我長高
Captain可否不要老 伴我征討

帶埋球迷去叫老雞

鍾意曼就係因為佢同Alan Smith

叫雞師

暴食師

最中意都係8號朗尼

本地食評家

開餐廳、時裝品牌、廣告、炒樓

馬主

蘇蛇>傑斯>肥西
教頭都有埋接班之路

傑斯前排打女人比人拉咗

pizza KOL

好正

8號朗隊最有火

Pizza kol係法比

佢似係d冇腦波牛 除左講波教波應該做唔掂其他野

我愛朗隊

下個po 不如整返朗隊個gif

好型
Btw貝碧個下控完轉身我曼而家冇人識做

好似話過朗隊都好鍾意食pizza
所以身型keep 極都係肥
定係我記錯

由細睇到大嘅朗隊都退休了
雖然尾兩年 成日屌鳩佢肥西
但真係好唔捨得

身型冇最fit過都咁勁 其實好癲

喺曼頭幾年評價仲高過牙朗

月巴

後C朗時代真係靠佢carry 咁濟

Nike廣告咁去幫人鏟草

痴撚線

反西黨黨員名單

1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1:7
45.Ryan_giggs
-------------------------
If you can't anti west when he scores
Don't anti west when he wests

天國近了，你們應當侮改

但早退役過牙朗

朗隊退休生活快樂

做龜公

屈到
有VAR 實紅牌
鞋底中唒對手小腿

最記得朗隊爆贏杜奧巴

我又唔介意球員叫老雞呀
叫完勁咁撚多既話

果時睇佢夾雲佬打前

痴撚線 二連擊

好彩而家冇呢哂d drop ball
真係好易傷

因為朗隊愛上踢波,細個著佢波衫街場踢波踢到有個朵叫細朗尼

清算是不會饒過你們的！

thank you Wazza

以前成日屌肥閪啲轉邊扮史長老
宜家隊波想搵個人斬下長傳都無

肥閪可否不要老

個個都好尊重朗隊

好彩我係新會然

朗隊第一次著曼聯波衫已經係17年前既事啦

垃尻圾馬撚癲到
要特撚登打哂 英超歷史xxxxx亨狗 咁多隻字出黎射精

邊有扮 真係有史長老既級數

係咪無埋禁區自由球

星期日比心機踢 當慶祝朗隊啦

我第一件波衫都係朗隊

咁講波算啦, 佢啲視野同戰術sense唔多似做到個好教練

咪玩啦佢啲長傳又高又慢根本冇乜用 卡神啲長傳都有用好多啦, 仲未計史長老

C朗先係英超史上最佳啦世足歐足都攞晒, 條亨利憑乜

而家普巴長傳唔差過朗尼啦

牙朗係獌同阿福係獌一樣都係比人狂屌

月巴

我唔覺朗尼係D無腦波牛，
睇佢踢波就覺得佢係經常做出正確決定既球員

單計英超亨利唔弱，不敗封王+ 單季入波助攻雙20 呢兩項紀錄都超難破
計埋歐聯佢就差幾皮

C朗後三年已經全球top3級數啦, 柒福依家喺英超都仲係有時柒吓柒吓

佢d vision 好撚勁，印象中有研究話佢對眼相距闊過正常人，所以視野闊d

但係拍埋阿朗度差咁啲囉

咪一樣照屌，獨食唔傳，射多兩腳唔入同樣係咁屌

諗返起當年第一件波衫就係印肥西了
(亦自此跌入儲波衫呢個燒銀紙深淵)
2009/10牙朗走後佢孭飛爆發個年所以印佢

係宜家會好有用，個陣真係被史長老同卡神比下去啦

我第一份生日禮物就係03-05獌 喺吉之島買

derby接手呢段都打得幾好啦
初段有啲似撚狗既走向

原來有同場

朗隊
好後悔遲咗開始睇曼

嗰季真係世三級數 勁到仆街一個carry晒隊波

朗隊
期待佢之後回歸教練團

班青訓特別尊重朗隊

佢地真係睇住朗尼踢波大

16歲上英超，接近無撞牆期

年輕人既偶像

朗隊16歲勁到30幾歲

屌我都係 以前吉之島有得印埋字

瞓醒就聽到朗隊退休

朗隊

佢當年拎波合埋眼大力斬比華西幾好喎
多數都爆到底

有時係為傳而傳 同埋佢後期中間真係比唔到直線

懷念肥西

啲人計佢踢得耐嘛同單季雙20嘛
使撚同啲人哂氣咩，曼聯球員永遠比啲人睇低架啦
好似我都唔明啲人點解會排舒利亞係朗尼前面一樣

朗隊做sob隻狗應該ok

C朗攞埋世足都比唔起Quaresma
碧咸轉個會就由得個樣變咸爺

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.柒公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
-------------------------

唔好漏左仲有一班人

禾個時仲係cd rom

咁我都覺得舒利亞排喺朗尼前面 我自己覺得前鋒最緊要都係入波, 不過朗尼就sell全能

佢仲要debut係入替朗隊

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.齊天大情聖
73.朗尼正Hi Hi
74.抽抽小隊
75.JiHyo
76.蝦翁姨
77.存在感-1的我
-------------------------
If you can't anti west when he scores
Don't anti west when he west

原來呢條list先係最新

笑撚死人
果時對羅馬吹到A文仙尼都勁過C7

咁照咁計 享狗 係英超史上最強佢係咪過埋舒利亞先

做乜拎人個名

係個個年代踢意甲d人實勁d

我見過有d意甲迷好撚顛，意甲球隊係歐洲賽有成績因為佢地勁
成績差咩?咁係因為意甲球隊唔重視歐洲賽

67. Doodlebug

普狗捧完盃而家中咗武肺

吉之島點會有字印呀

斬！

朗隊有冇得返黎教下福仔呀

突然發現bruno好似係第一次打猁狗

普巴都係第二作客猁

快到

高登個勞基梳爾係隻雜種狗

好耐歷史喇喎條友 佢有冇過嚟連登

C朗真心勁到cls

嗰季費sir 砌個陣老中青都有， 新力軍仲有蘭尼同安達臣， 呢啲先叫搞波

咁而家一樣老中青都有

馬迪馬達卡叔

麥龜般奴普巴

福仔綠木占士

老中青都係得返一個牙朗仲踢緊

不捨朗隊雖然當年屌到仆街
但佢就咁退休好似好唏噓 始終曼聯+英格蘭icon

蘭尼唔係仲喺美職咩

唔係講緊張圖咩

有冇人係始終迷西

唔迷西唔好話識波

秦維斯呢

斷正

對狗餅好失望

朗隊可否不要老

狗餅呢排咩事回攞曬塘

最衰你地
朗隊最尾果段時間係踢得唔好
但成日叫lan, anti fat west

朗隊掛靴，我以為個標題會係Thank you and respect 朗隊添

笑死

睇番高登舊post
當年屌迪比同屌福既野差唔多

果陣唔建議回緊塘都加人工續好快知錯了朗隊

原來以前咁理性

夠啦唔好再po

迷西大將軍有冇過黎連登

哭下喪先
雖然碧咸令我愛上足球同留意曼聯
但朗隊先係令我愛上曼聯

5個英超 歐聯歐霸 曼聯最多入球 英超金球
同費sir c朗一齊稱霸英超
雖然朗隊踢草裙舞激費sir
雖然肥西叫老雞
雖然朗隊狂分邊
雖然朗隊無係曼聯退休
雖然朗隊唔會再踢職業賽
但朗隊係我心目中都係曼聯 英格蘭永遠嘅No.10

教波要加油 多謝你繼續係足球界貢獻

Happy retirement 朗隊

P.S.希望唔好有日見到你變到咁

鞭到啪啪聲

肥普又破紀錄 喺psg用14日中咗武肺

多圖

小氣簿

Binc

tevez c朗 朗尼 個陣屈到癲
不過tevez 二五仔

反西黨請用一生時間懺悔

屌佢老母

你係亂黨反西黨黨員之一
編號#67

個吉狗幾時死

舊登過黎撐西黨好似得你
夜子都要加番去個list到

唔係我嚟

我一路走來始終如一

諗起以前高登耶子時期
高登永遠都有3個耶子死忠

einswell
蘭尼扶唔上柄
仲有個唔記得

呢啲死廢中，平時成日擺個老屎忽款出黎
自己鍾意用陰謀論去望呢個世界就覺得全世界都係咁
呢個冚家剷成撚日以己度人，仲要唯我獨尊，佢講既就係真理，其他人講既就係歪理，fake news。

有錯就永遠唔會認，仲要spin左spin右去轉移視線，仲要屌鳩返你轉頭

仲要成撚日用塞錢入你袋既口吻同你講既，好似教精你咁，屌佢老母啦

佢人工高丫嘛

一定係能餅，態餅

你睇下而家鳩Lin

好似BigJerKing

耶子一黎操作太肉酸la
以前費sir 對老將/回塘係一年一續, 更加唔會加人工
佢一黎就加人工+5年約, 變化跳得咁快接受唔到

但依家個個傻鳩都高薪貴約, 睇返朗隊走得好前

不要再說了

完美體驗唔有更鳩，只有更鳩既球員合約操作

連登先開acc

估唔到有人坐時光機抄名

耶子太急進換哂班教練團先攞命，根本無人撐

lin係舊登除咗果兩件之外都有人迷架

有一點佢冇講錯喎
費sir最後一年的確係想趕朗尼走
費sir戈陣已經知朗尼跌緊watt
不過莫耶斯上任後 朗尼扭屎忽花 之後椰子仲用當時超高既300k週薪續約

我記得以前好似仲有幾個過登曼區會員好名

韓國費格遜
黑木
迪基亞飛撲

但佢哋係咪無跟埋過黎？

son

韓費前排有同蛇仔作歌呀
黑木有但少上, 多數見佢都係手機台
迪基亞飛撲印象都有但少

韓國費sir有moon po架好似

果時仲有個打倒冬甩膠

熋餅

韓費份人好小器架你仆街啦

港父都幾撚怨婦
咁都要係公海個朗隊個po搞事

佢連自己友都唔撐佢
同吉清同一level

無
由佢開始隊長時期靠一兩招搵食就覺得佢廢
馬達到而家都重有作用 當年嘅肥西差唔多年紀已經好一般 不過都想佢喺度掛靴 可惜佢好有鬥心要返拖肥再出走
但入球紀錄應該好難有人破到 一定係Legend
睇福仔識唔識進步

福仔原來唔算好差
有無馬仔

Bruno Fernandes on Klopp’s United penalty claims: “You always see what people say, but I really don’t care. I’m not focused on what they're saying. We have really quick players up front.” #MUFC

其實一直覺得佢天賦係比c朗更高，不過佢30歲左右就開始走下坡，35歲既佢就退休做教練，但c朗就繼續踢緊

反西想洗底

當年入第250球幫曼聯追平1:1
睇到嗌出聲

Grant

叫咗出聲

朗隊打天才波
牙朗天賦佔30%，後天努力佔70%

呢個可能係態餅或者能餅黎

之前喜馬拉雅山個po明明高質討論緊
係要入去玩膠

Signal 垃圾到

係咪死左ser
好處真係個sticker夠大
同埋tg唔想搵熟人先用
平時會用tg同熟人傾既根本無需要dl呢舊垃圾

原來你一直明撐暗反

迪亞路真係咁癲

咁講法真係下季見

朗尼如果肯好似c朗咁操fit身形 成就唔止咁

世一都得啦

Signal 壞左咁耐無人屌
連登仔都係毒撚嚟
剩係朝早同女朋友講早晨send唔出已經好大問題

18歲，都唔急於一時啦

簽人沖冠未

沖冠？ 保前四算啦

到今時今日
仲記得Rooney 對鏝果下倒掛
係聽到pop一聲（可能係心理作用）

果下大叫到全屋人屌9我

anyway 當時由頭到尾迷西得我同幾個巴打
搵舊登post應該搵得番我點support Rooney俾人圍屌

根本費sir臨走前比曬機會耶子賣走佢（費sir不斷交風話朗尼可以離隊，同埋費sir 知道耶子根本壓唔住朗尼），屌佢老味一野續5年肥約真係on 99 , 明眼人見到朗尼已經開始回塘

沖？又一件大陸仔

我對Rooney Cron嘅感情
我諗源於佢地兩個好似陪住我成長咁

Cron第一季加盟 我第一季睇波
睇住佢對bolten後備出黎

睇住Rooney第一場歐聯戴帽

睇住03-06點樣3季無英超

睇住0607兩個大爆發 之後3連霸

就算Rooney最後幾年點我都反唔到

好似你地呢班
永遠剩係識炒蘇斯克查
玩曲 睇低球隊
洗唔洗睇低到年年護級
同你地討論都晒9氣啦

我明，我08年頭先開始睇波捧我曼，睇住雙子星大殺四方，睇住09-10年朗尼點一個人carry我曼。

但係10年未個單草裙舞真係令我對佢印象分大減，當然我會respect佢嘅貢獻同場上嘅拼搏，但that’s all

10-11上半季佢仲要傷到無咩點踢
加埋鬧離隊

但下半季出番黎Carry全隊
果下倒掛之後無人再理佢季初點搞事

有班傻既仲比木狗呃到以為真係即食一隊料

到佢而家退休
我自己過多幾年都30

開始明班阿叔睇class of 92嘅感受

死老野

果陣年少無知, 誤入歧途

依家龜隊西d定朗隊西d呀

上面搵到我Depay破大巴果段時期嘅留言

耶子時期, 朗隊岩岩做隊長新手
之後雲蛇時期已經好有風範

答問題呀

妹狗

理性講耶子果期可能真係差唔多
果年似玩政治多過踢波 球員大過領隊唔健康
雲摩果陣就進步左好多

1 曼聯今年既非12碼expected goal 係1.37英超第5
計埋12碼都只係1.73 排第四
本身已經唔係好 仲要前面有兩個大晒鬼（派飯同馬狗）
Expected goal against 1.29 排第九
即係只要派飯派多d飯 馬再射飛
可能就會打和/ 輸

2全隊contribution to goal 最高係般勞 如果萬一般勞傷 就會去返上季季初 場面係點可以睇對屈福特果場

我一直都支持蘇斯克查 但點解決xG /xGa 既問題 呢樣野一定關教練團事 宜點樣解決Bruno United 既問題 呢層就要屌下木狗啦

而

開始睇波時朗尼已經係dc united的球員

True dude

蛇仔

仲有d咩威污泥

Juan Mata García
@juanmata8 12 小時
- “Wayne you are a LEGEND and I will always feel grateful and lucky to have played with you”.
- “Ok Juan”
- “No, really. Thanks for everything Wazza, I’m very proud to say that I’ve played with the legend himself”.
- “Ok sure Juan, I’m taking this free kick”
- “Mmm... ok”

簽到有質素既人咪直接解決到問題囉
再講，咁難得上到榜首都唔沖冠咁等到幾時沖？

呢個真 椰子果陣朗隊想走呀嗎點知從到份肥約 然後v92果年就專心好多既 但真係回塘

✌🏽👹✌🏽

你睇哂呢幾日啲片未

Mata真係好搞笑

其實當日朗尼話去踢美職我已經當咗佢掛靴咁濟， 加陣公佈咗都冇咩感覺

C7 ig都無post 講朗尼嘅

好熱

Bruno Fernandes: "For the fans, the next day, going to talk to their friends who may be Liverpool fans it'll be much better if they've been the winner rather than the loser, and it would be a lot more fun with 21 titles and Liverpool still on 19." #mulive [bbc]

經歷過摩daddy西波西時間永遠最後十分鐘俾人熱血反cup贏變和和變輸再加讓四大賽 次次差一分唔輸就得啲波老例西波之後

迷曼教我唔好有希望 無希望就唔會有失望

前鋒有邊個曼聯簽到 又有質素

好搶口

真獌證明

足球員搵錢就係嗰十幾年
啲錢唔出俾佢都係落晒格狗袋啦
啲錢俾真係對曼聯有貢獻嘅legend
我覺得好過而家落晒格狗袋

魯泥

反妹又贏

好彩我一直支持朗隊

咩都假 最緊要全取3分

希望成隊波生生性性

真心要過埋呢場先會夠膽諗爭冠既問題
過唔到猁既話再加鏝來勢洶洶冇得玩

和都勉強叫入爭冠行列

半季 輸熱狗 和李城 轟 輸奴 一和一輸鏝
呢場攞唔到3分 唔好講咩爭冠啦
仲要士氣 狀態upupup
對家起碼都冇咗個vvd

俾返credit吉子先

輸阿記真心on9

輸永晶官都係

唔著波衫啲樣gang到

輸比馬撚真係好撚on9

法國我哋聯賽對倫敦以外球隊未撚輸過

聽晚9成都係頭十分鐘未訓醒再比文尼條賤種入波

係咪仲有艾夫華倒掛

我有過嚟的
黑木狗都有 不過佢死猁狗嚟

真正考驗風火輪既時候嚟喇

肯定輸波

A羊
B費
C朗
D韋
E簡
F文
G利
H麥
I
J馬
K
L梳
M格
N包
O
P普
Q
R傑
S香
T布
U
V連
W朗
X
Y
Z

O哈路
Z伊巴

差6個

吉子回家吧

Lan

好似朗隊咁 失去左先覺得緊要

Y 楊？

Ashley 牙

K 李察臣？

ok
-5

Q科

Quinton Fortune

死開d啦

Q 科東尼

有冇人會接貨
叫得好似淨係吹去車仔

當年你比打倒冬甩膠1日派1膠

佢去咗邊

差 I, U, X, Y

真係唔知
後期已經消失左

佢成日改名，又有分身
可能靜靜地黎左連登扮無嘢

朗尼比我既感覺係 佢由始至終都係愛字頭fans
去曼聯都係為職業生涯，但會100％付出（阿sir時代）

性鬥士Yorke囉屌

星仔個頭

當年夜子睇得幾準

I, Ighalo ?

Dwight Yorke

D約wo

名牙，not 姓

O換Owen
I換Ighalo

究竟你追左幾多個po

玩到咁刁

有挑戰性

咪又係果個po

J緊係J連，你係咪on9

馬達唔入流啦

So 狗 咪叫ole

binc好玩，得閒cap多啲批鬥先

zoran tosic

原來前田敦子都就嚟30碎

Zlatan

月巴都退休
過代既曼係咪得返c 朗同nani 仲打緊

tevez算唔算 仲踢緊小保加

連肥安都退埋
應該得返佢兩個仲踢緊

做乜黑木變撚左死猁狗

Mane好叻射手搏12碼

Bailey呢場好大機會因為咁樣自爆

岩岩記起賓科士打都仲打緊
0708過代應該得返c朗，nani,賓科士打.伊雲斯同碧基
大細孖好似贏完歐聯先黎

C朗望星仔條野.gif

k仲唔係基巴臣

tevez仲係小保加踢緊

Quinton Fortune

歐聯決賽

以前真係有架好似
十幾年前了

屌佢真係煩膠嚟
佢迷連特加特架嗎 都唔知仲係邊踢緊啦而家

下？你地唔知咩
佢燈力勁過雷達 燈邊個死邊個 又J仔又v92
佢明知係咁都日日燈我曼 又次先知佢係真猁

Z伊

C朗天賦成日比人underrate 成班真係覺得佢淨係靠努力上到依家呢個位

O奧巴坦

06/07開始捧曼聯真係最鐘意佢兩個

依家球壇根本冇乜30樓下嘅好中鋒

最區已死

ching同你一樣年份 年齡同睇波都係
一樣係03睇曼 見住c7後備入黎扭到保頓pk
個時啲報紙佬係咁比較咸哥同c7

猁點會咁賤格 唔好人格謀殺
五球十二碼就係正氣 多佢一球就係12m聯

夜子可恥
睇錯你

想睇聽晚一球12碼贏利 啲反曼怨婦一定激到扎扎跳

Bailey 真係下下都舉到隻手勁高

就算痢狗咁樣搏都係情理之內

Bailey學下白Lin 收埋對手啦
上季佢都好似因為咁輸過一球12碼

般奴誓阻紅軍奪20冠睇齊曼聯

【Now Sports】周日雙紅會爭冠意味...

Now 體育 -

般矛

奧燒同阿狗即時終止合約

陣間搬爐又攰

#FreeÖzil

跟住去邊

呢度啲人小氣到

唔係話去費倫巴治咩

臀章係新簽？ 以前唔覺眼既

最新個套信用欺詐師有佢

你講得特別有說服力

出道十幾年而家先就嚟30歲

係咪有5會, 我出哂名包容

廣末涼子由我細個聽到大，而家先40歲

Bookmark晒所有反朗隊既偽曼
Bin9到2046
Anti west never die
講出黎都打冷陣

對親強隊都腳軟

一月真係簽個幻幻就算
死木狗

推介d av出黎 就唔笑你一個鐘

叫定般狗

當年一見黑木體就知邊個球員一定收皮

今季d後備上陣時間少其實都係因為d正選成日腳軟
如果一早lead 2球 3球
sob就會放D後備落場玩下嫁啦
成日90分鐘都仲平安鐘

bruno同龜如果星期日食黃 對富咸要停賽

富臨就是但啦

禁錯負評

一冇球睇就推咁慢，快啲推爆開新post感謝朗隊

富臨都好惡下

咁Shaw都係 佢都4黃

連登定律
一退休就上神枱

肥梳可以搵telles頂，般龜缺一不可

本身已經喺神枱

笑左Rooney退唔退休都一定係Legend
佢個goals record 100年都未必有人破到
神你老母咩

反西黨一早縮晒入老豆包皮啦

聽晚幫幫手
射爆多次利狗

251球
當你每季20球都要連續13季先破到
仲要唔傷 唔跳watt

俾多左喇唔係簽定一個都無呀

Fifa 22 Rooney icon

So蛇冇得勝利11人實出醜

依家仲踢緊嘅邊個最接近

朗隊都唔上得神枱

臭巴坦先係老闆

福

99／00先睇波

佢一定係legend ，唔洗質疑

咁多人反西剩係得我置頂

逼害毒撚

O夏格維斯

今場係般奴第一次打猁

i巴

因為你話人可恥比人貼堂
夜子最多明撐暗反

我明反暗撐

係都O蘇啦

狼狗

西布朗咁都唔係手球

接個波 直頭

狼狗降班啦

推

買Tezo 上天貓

葡萄狼追和

又燈...

2:0 查奧爾爆到閪咁

2:1至真

唔通大sam都救唔到西布朗

咁樣解圍真係onL79

白降班 一定要搶Ben white Lamtrey

Lamtrey 細粒得滯

20歲的挪威前鋒夏蘭特無疑是繼麥巴比之後，另外一位被譽為當今球壇上最有實力及潛力的明日之星。早在夏蘭特決定從薩爾斯堡紅牛轉會至多蒙特的時候，曼聯及皇家馬德里等豪門球隊已經對他虎視眈眈。不過，最後蜜蜂軍團成功將他招攬旗下， 贏得了這場爭奪戰。到了夏蘭特征戰德甲時，曼聯也不時與夏蘭特產生出緋聞，紅魔鬼希望收購夏蘭特早已是公開的秘密。最近，有傳媒指出夏蘭特與多蒙特的合約中有一條七千萬歐元違約金的條款在今個夏天生效，意指只要有球隊願意付出七千萬歐元而夏蘭特又首肯的話，該球隊便可以將這位極具實力的球員帶到陣中。
夏蘭特本人也不止一次說過自己是曼聯的球迷，希望有一日可以加盟曼聯。不過，有報道指出他的經理人拉奥拿更希望球員加盟巴塞隆拿，並認為夏蘭特在這支西甲豪門球隊中可以有更好的成長。除了上述兩支球隊外，皇家馬德里、車路士、曼城等球會也有意簽入夏蘭特。而根據某些轉會網站的資料，夏蘭特現時的身價已經達到一億歐元，所以倘若他的合約中真的有一條七千萬違約金的條款，相信各支球隊將會毫不猶豫地與夏蘭特商討加盟的可能性。到底夏蘭特在今個夏天會不會離開蜜蜂軍團呢？大家可以拭目以待！

本來2000萬磅就買到

Rafael都係咁嘅身形

第二次

猁狗克星

收呢條廢老皮

閪波朗輸番轉頭

燈左 Sor
2:2

狼

狼隊廢撚到冇人有

4分鐘反cup

屌 又燈多獲
2:3

penalty

佢真係正仆街嚟
不過佢而家好dd啦 知自己燈就唔講咁多野
死猁狗

降班吧支那狼!

廢狼

佢係邊到出現

無事 無燈到

狼狗

狼做乜

快啲降班🙏🏼🙏🏼🙏🏼

廢囉

西布朗反cup

點解now e 無聽晚場波？

係再度領先

隻Pereira其實唔差

廢p?

進清十郎真人版

唔會

仆你個街今晚你燈左我曼未？

果時係咪有傳過去痢

?

今晚燈黎都無用
聽晚先踢

唔應該質疑大sam

中下游ok 強隊佢仲未夠班

我想講如果西布朗降班應該有人爭住要，好似之前Wilson 嗰啲咁

有冇人同我一樣見到般打猁之前又拎potm有啲驚
希望愈大 失望愈大

我曼都仲有兩個Pereira點解爭咁遠

Adama真係跑得好快

咁係 成隊嚟講佢都搶眼

可惜 果個施華好哂料

大sam 又上力

話時話 又話英足總唔俾攬住慶祝嘅

護級mode真係唔講得笑

If you can't anti west when he scores
Don't anti west when he wests

空哂 彈地窩利 唔中龍

我以為楣底入

俾臭福馬狗射成咁 屌足十頁

葡萄狼似失分 攻都冇哂辦法

到

大Sam個樣佗跳到

插水都用埋

西布朗個張伯倫都仲踢緊架

大sam

護級專家

有撚用咩 25場冇入球冇助攻
季前重話想賣70m up

臨尾聽到狼同西布朗係rivals

係呀

黑鄉打吡

只要過到吓人，就會大把人出黎讚好波

講過今季廢到無倫
要跑狗James都得

Jimenez 爆頭之後冇人接佢啲波仲要佢開季打咗好多場bench，俾podence 搶走左正選不過今年成隊狼都跌watt

拜利

降班啦 仲要比過支那𠗕踢預備組

成25場無入波無助攻，都唔關有無Jimenez 啦
佢仲要唔係第一次，以前踢米堡都試過成季無入波助攻

喜般對腳

西布朗黑哨冇人講 如果係我獌

列斯 3-3-3-1

佢唔係列斯聯球迷咩？

似4141

仆街閪布朗一場兩個十二碼 又要空難了

等夏天簽Sancho

個期sob唔知搞乜瘋狂俾人割蓆

難得你有希望

我地同利記起碼仲爭一班波

唯一優勢就係vvd傷左，咁可能追近半班既

波波池又燈

呢條友係好波
不過係得自己好波
一味就係佢自己踢自己波咁
同隊友好難夾

Valencia owner Peter Lim welcomes the return of Juan Mata to the Spanish club. Valencia see an opportunity to re-sign Mata for free for the 2021/22 season #mulive [la razon]

同西咸安東尼一樣

總要有呢一日

希望今年有英超比返馬叔叔一個完美結局
當初義無反顧嚟沉淪嘅曼聯 被歷代領隊當Condom

又唔係勁 又唔係打開德甲 無啦啦有德甲球隊買 真係R曬頭

2m買黎睇袋

估唔到mata會係曼聯咁多年
一開始覺得踢車狗時咁好表現，俾摩狗逼走黎椰子時期垃圾曼純粹過客身份

2m買個後生仔 萬金油 又入過國家隊
都抵

講到好委屈佢咁

明明唔岩踢都唔走 好奇怪

前幾場佢後備出黎踢咗兩分鐘都唔知有無就傷咗
佢傷到企咗係度郁都唔郁 成晚隊友唔理佢 到死球佢訓係度 無人行埋去 印象好似有個仲叫佢快d去場邊搞唔好阻住哂

希望有呢一日

聯賽有1個助攻
fa cup 1個入波

馬仔當年踢波好開心 幾時先搵返佢返嚟

萊斯攞得咁盡既

今年都唔知佢搞乜

其實摩佬之後已經唔知搞咩
佢好似冇咗嗰份樂趣去踢波咁

人工咁高

禁你咪爭氣有仇報仇
對熱刺果場禁on9真係
eq低到
呢鋪真係比摩睇死

唔係車狗借比白禮頓咩

我估應該係咁多場冇波入已經燥 仲要有條撚樣郁手郁腳一下忍唔住還拖

Permanent deal黎

唔好返華倫la, 去美職搵真銀算la, 華倫d管理層同我曼一樣西

利申：華倫fans , 由華倫已經鐘意佢

你隻lin後備都冇，收10萬鎊

所以後備160~170k 係抵？

耶子教西咸呢啲中型班, 半季已經唔太擔心護級

以佢高鋒期個價係值㗎wor ，上次續約已經減左薪

如果佢踢到車狗嗰期，絕對抵比
但佢近五年都唔係

師兄上季訓左覺？

17年打後我同意，因為佢開始比你偶像上位

Happy Birthday!!!

肥西一坐正就護級大戰畀人絕殺

生日快樂

皇蘇，新特蘭

排23

嗰陣新特蘭管理層問題大好多

耶子教強隊就唔掂, 季季目標排中游佢應該做到

條傻佬之前仲要玩remote 教波， 真係比佢吹撚漲

hpbd

HBD

17年換摩狗，佢都出名唔重用青訓
咁都可以質Lin食死貓

生日快樂 !
聽日贏撚硬!

聽日輸撚硬㗎 你份生日禮物凍過水

上次我生日得個和字

咩叫生日

不嬲歐聯都講運架啦
哥狗夠離開巴塞無攞過啦

驚輸比富咸多過猁

2億大軍搵耶子教啦

areola勁到仆街 對曼肯定上身

有住烏啱曬耶子9981

快啲躝德甲球迷

收爺啦西乞狗

富咸成日執到d國家隊龍門翻黎
最記得一定係雲達沙
仲有10年荷蘭正選史迪基倫堡
依家又有areola

On9仔富咸

咁都撻

富咸啲進攻好快好機動

富咸咁都唔入

龍都唔中 痴線

好有馬福會做GE野

富臨勁到

呢下有啲過分

咁靚組織
最後一腳

啲one touch 好撚流暢
啲猜波走位 ，個個都識迎波，一出一入拉空對方

屌你老母曼聯打撚左十年都練唔到

福狗係左路就自己推大位射左啦撚會傳中咩

比富咸禁屌

咁都紅

Rc -.-

可惜d人真係英冠料

隊友一陣半場會唔會打柒個前鋒

紅牌

紅

下場打曼

On99
6-4波咁撚樣起腳

更衣室鐵棍準備

紅媽咪麵都燈唔到

睇完都紅？
唔係好明

#savelampard

好合理嘅

#save撚伯

富咸嗰個真軌
依個位都要咁樣落腳

紅都合理既

太肉酸個動作

富臨下半場實900
唔知林伯攻唔攻得入

完全唔洗咁落腳

條友迷撚狗同埋個前鋒都係

唔好玩壞玩具

望到個前鋒咁廢踢到躁

轟果邊屌緊迷撚

有giroud加埋車會一直斬，應該攻得入

Parker挽留前隊友林伯

富臨on99
個頭靚攻勢浪費晒
但其實逼搶keep到 壓住軌黎打
咁樣拎紅

下場唔駛對個左閘, 打得勁好, 好癲, 富臨降班執佢返黎就好

富臨後防好廢
成日自爆

諗起碌撚對西咸球12碼
又係估你唔到咁失

仲要計唔轉會留係同一間球會

有豬腦打大巴驚埋
佢啲攝位時機好好
無得守

狼隊都唔要真心好廢

又會右腳射中左腳咁有趣

邊有
一係熱 一係曼咋麻

條撚樣唔係第一次

我又記得福定馬都好似試過, 不過果次好似有人逼住

前面三件老鼠仔打把握力係差
呢啲隊執到件Callum Wilson 咁上下可能已經拎多幾分

大雪到

真依啲波Wilson應該執豆咁執

van persie...

富咸果幾件中前場 好撚搶得
又幾配合
好難搞

係唔識射波

撚伯呢場要贏

個艾佛遜/dreadlock 頭黑柴好fit

錫都入到我地兩球
放心

富臨輸係遲早既事

頭先仲踢鳩走軌球罰球

一唔迫車就生哂入波時間問題

唔駛傷心啦
撚伯要慢慢玩嫁麻

本身上年冬天a米已經搶咗但唔記得咩事告吹

卡華利奴空哂都唔俾就啱㗎啦

條撚樣英甲料

和都夠啦，唔會咁快炒既

個lookman同卡華奴on99咁

Kai同Timo擺哂後備

6個收購圖.jpg

Lookman都好啲 起碼識扭
但卡華奴條撚樣

Kai水到仆街
雲拿就一貫作風敗家到仆街

唔好啦, 買咗少少客勝+客下一球

賺返餐譚仔都好丫

siri?

CHO係車俾林伯浪費曬

我都識到

都無機會打正選 過嚟我獌

giroud

佢啲射波不嬲都柒架啦

撚伯終於唔係位換位

乜撚野罰球嚟㗎唔講以為開drop ball

球球斬入去斬係輸得咁款

買咗富臨第一球

內鬼

一條心支持撚蛇

下場又停多件

補飛0:0好過

列特下場停埋賽

多謝個垃圾卡華奴先啦

猛出手唔駛黃

下場對我地

富咸都幾勁

護級隊開始上力

好彩唔係依家對西布朗

果陣對西布朗都係靠12碼先贏到波

護級專家個氣場唔講得笑

閪布朗如果去執番朗當番嚟既話真係可以宣布護級成功

撚伯on9換走薛狗

點解收豬?

守唔到了

死車狗

Areola弱智

-6

班後防亂到失哂位啦

撚狗契仔mount

大Sam 真心好撚屈

撚伯

輸個龍 托出界咪算

Save Frank

終於換走卡華奴

托都唔係托返門前

佢慣性去接同打返中間

笑左
車區入波反而屌哂鬼

雲拿都可以話買黎打下反擊
Kai真係為買而買轟根本唔需要佢

直接托出底線已經搞掂

慌死人地射唔入咁
炮台都set俾你

典型冇乜腦嘅龍淨係靠反應搵食

唔係點會留唔到係psg

擺張紙入對襪度
百寶襪

CHO一入嚟就有波入

You轟狗

Areola送既

Wtf?

雲拿first touch on99

轟d前鋒真係柒下柒下咁
諗起自己隊果兩件...

論波計我覺得福>Timo

轟乜嘢
人地真是有威脅唔係鳩斬

Kamara 條廢柴

Fulham隊波都幾癲

Fred: "I think particularly what I have improved is defensively, I didn't score so much. I played for the biggest team in Ukraine, and there it's a league where we used to keep the ball a lot, and it turns out that it didn’t require a lot of marking." #mulive [globo esporte]

又黎siri

你老味今場軌個龍我嚟守都守到

又Siri

叫佢熄咗佢啦

依個真
就連雲拿最剎食既速度
福狗都未必輸

又真

繼意甲之後
德甲出黎既球員應該係第2伏

同椰子有乜分別
唔係富咸d前鋒on99加張紅牌
轟輸埋添啦

cho真係幾好波

美隊好似沉咗好多
之前又話吹到左右開弓好撚勁

最多咪一舊冇咁臭嘅屎

咁俾轟汁3分

依幾年冇個掂
數上去應該係son kdb 奧巴美羊？

之前仲話120M買Sancho

差好遠喎
CHO有左右腳耶子冇喎

起碼踢頭重啲 把握力好啲 再有埋狗屎運贈送

辛尼喺鏝算ok啦

仲有飯派

Timo 呢下硬爆好無謂
條線唔係壓落去
鬥走又無左腳

Timo

雲拿又

用多啲telles仲好啦

雲拿

笑匠雲拿

werner廢到

雲拿真係好撚廢

Timo廢到
單刀都唔中龍

世界級前鋒一字排開

雲拿個時係rb其實都麻麻地
真係吹撚大

雲拿廢撚過廢托

Timo仲廢撚過黑b

轟狗都識柒住贏
要爭冠了

睇世界杯已經知啦

係德甲都無咁差 去到車就死晒火

好似早兩日又屌哂鬼 屌英國政府派食物派得少

世杯個年雖然德國都柒
但打前鋒可以零入球

福腳下功夫好好多

人地係RB敗家開
睇數據好靚但其實好廢

練多2年可能會成材
不過奧巴都好似要幾年先適應到

係快嘅
但又快又怪

雲拿下一站可以去馬體會了

係德甲其實都係咁不過德甲d中下遊隊防守仲廢多d機會浪費

最係記得兒子送左佢地一程

軌俾5千萬會同你練兩年

好似都冇乜邊個係得嘅了
Mk仔個d德甲MVP又係流嘅

Leverkusen個Wirtz幾掂

其實係車on9
明明有個艾巴咸
洗撚買咩

美羊都要五千幾

MK其實係臨過嚟英超之前嗰季先叫勁, 之前都係麻麻

四大聯賽得英超成鳩日都撞黎撞去
冇咁易慣到

都未計天氣衰同悶到仆街

MK 30M
歐霸決賽入波
都抵返既

級數差得多

咁Abraham係末到長遠正選個level嘅
但Werner啲錢唔買隻新中堅是真on9

對猁可以輸
對富咸依啲中下遊真係要拎三分

講作用同培訓用艾巴咸好撚過

車係要買野獸派同鋒先啱用

爆炸頭先抵幾年黎嘅唯一plan b

之前曼區係咪有人J過timo

施華夠做啦
不過仲可以踢多幾年真係唔知

其實世界盃都有眼睇 廢到

大把人
又話咩Werner好過福

因為唔係你想買就有
市面上真係唔多
曼城夠膽咁高價買葡超仔中堅
搏中就話 唔中又係屌

朗尼輕鬆

差好多個波位 都幾離譜

佢哋係要硬淨中鋒hold到波嗰啲, 結果咁多年得巴哥同DC踢得掂, 銀河唯一hold到波但係射波好撚垃圾

應該係後費sir年代top 3 deal

諗住雲拿打反擊都有d用
頭先最尾個球
真係唔關識唔識用事了係真係水貨

感覺廢過廢托添原來t9係轟都唔叫廢

其實我地都需要
而家係叫有卡叔頂住先

唉一開始比貴啲買dias就唔洗受白Lin條垃圾同咁貴買麥龜

其實隊隊都要依d前鋒不過依家真係好少了

是咪佢都要買一隻養啦
Rudiger時不時腦抽筋
Christensen弱化版白Lin
Rudiger平平無奇
仲攞錢買膠鋒

邊個話佢似德國版福 福最多都識省龍

Dias係白Lin 走後上位

卡叔好過基佬啦, 以前喺拿玻里同psg都叫做一季入到30球, 基佬除咗喺法甲之外有冇一季入超過20球

成個球壇都培養唔到傳統中鋒同埋識防守嘅中堅

基佬功能係幾好
但佢係用嚟做plan B一流
唔會係正選咁用

希望綠木一步步移入中踢
佢起腳咁快，踢邊晒鳩曬

邊有得咁講

哥狗洗咗幾多錢先搏到件dias

俾人blk 哂
不過綠木可以再慢慢訓練兩三年

我哋中堅啲錢都唔少啦

咪係 轟都係搏個6星戰隊
點知伏伏伏

咪係
依家馬後炮 乜都好架啦

其實kai我覺得係車唔識用

車區仲話個龍封曬位咪撚玩啦,中鋒連單刀都入唔到仲有咩好講

好在唔係著9號
唔係一定再有加持

封哂未挑射羅大佬你單刀架

如果唔係贏緊
肯定俾車區屌到上天花版

dias曼聯未買龜已經傳緊
木狗唔買怪邊個咩
早幾年黎打唔打到今時今日咁都成疑問啦

kai 同 timo放係利會效果唔同
車仔都唔係打個範

可唔可以搶CHO
咁好波嘅RW要屈就係林伯嘅90s 足球

處理最後一腳同啲單刀波miss同福一鳩樣

個陣曼出名少少既中堅都傳
但龜叫打開英超係真係可以即食先肯買

雖然都水水地，但係英人慳返個位差唔多啦

你去做軌應該快啲

近年中堅收購, 應該無數漏

麥龜 80m
冰人 30m
b仔 35m
rojo 18m

dias 60m
ake 40m
laporte 60m
石頭 50m
奧達文迪 40m
文加拉 40m

兩邊都水水地, 曼聯命中應該高啲

曼不嬲唔缺英人名額

真呀, 高列巴尼upamecano甚至m.keane 9a回家都有傳過

有買貴 無買錯嘅
佢本身值40m 英人+10m 曼聯+30m

laporte同ake曼搶完又唔岩用

市場上無中堅就係咁

koulibaly upamecano都吹到100m, 麥龜80m好抵架

無留意開, 係咪傷?

laporte唔係話踢得幾勁咩

真
睪丸巴利同烏乜鳩係歐聯柒到

laporte出都無乜點出
邊有得勁

上次睇曼打鏝好似話唔岩用加多傷
stones又無啦啦發威

講佢前季同埋上季傷完出返

今季直頭無得出

石頭踢咗鄰居5年, 今季有人carry先發圍

我地有件踢咗10年

之前真係唔知喎
stones唔係無lala 回春應該有得打正選
但今季好似用ake都唔用佢

是是上季狗竇都有唔少人嗌簽kai
到今季仲有咩好講

但木狗肯簽人未呀屌

咁岩唔岩踢兩回事黎
kai依家擺係軌到真係冇位擺到佢
情況咪同vdb差唔多

真，vdb又好kai又好
曼明明缺翼但簽個中場嘅返嚟
成日見一村人企禁區頂真係把幾火

福馬兩個唔係正前料成日淨係call 波自己做
連綠木都感染埋

右翼簽咗兩隻幼幼，唔好話無做嘢

綠木踢到唔知想點咁，唔知要撞幾耐牆

VDB買翻嚟打Half Space好有用

Havertz打廢明奴個位, Werner同文尼沙拿輪換應該會fit好多

James Mad

新慶祝方式，同空氣握手

聽晚場波係咪唔叫榜首大戰啦

三弟

個班尼斯好似仲勁過福狗

要班球員唔攬埋一舊慶祝都幾難忍

好想知今晚普巴有冇正選踢
我估冇

之前仲柒下柒下 人哋啲新星越踢越好
我哋呢啲福頭綠木冇曬靈氣咁

我估有

咁應該打4222鳥
塞死個中場

個同鄉先多人J

想燈?

yes

出佢驚防守唔夠揪

Hi 看袋咁早

應該好似你咁講
出4222

男神屌完女又返工

原來看袋真係男神

放棄兩邊啦
係驚AWB同shaw唔夠對面2翼+2閘砌

咁都兜到
男神好急才

蘿蔔神+TAA

De Gea
AWB Bailly Maguire Shaw
Pogba Mctom Fred
Bruno
Rashford Cavani

真

睇蘇蛇都係9+10係前面鳩爆
輸緊先有機會睇到卡雲尼

馬9同鳩爆好似扯唔上關係
同埋佢唔係傷咩

唔sure
驚卡佬上場打足全場唔夠氣

兩個又屈

決戰第三

其實打42112得唔得

today is the day

我估都係4222
左普右般架啦

馬同冰傷左

Sob 講得宗師同bw 出唔到

再早一個暑假有傳過

以今年曼對強隊成績
預期到完場大家又要屌班後防唔集中
同災難馬浪費機會
夢遊球場

已經洗定件波衫聽日著返工

上季咪復賽之後打起幾場 今季場場失蹤 唔係旁述講佢 我都唔知佢有落場

達叔

建議馬會買張重注對家

呢球真係靚

happy birthday

已經準備好

兩球都靚

好驚awb今場瘋狂失位俾文尼中出

雲蛇之後作客都未贏過猁

今晚蘇蛇又可以破紀錄

爆炸一個頂贏四個 朗隊一箭定江山

輸過最甘好似係1-4
睇下蘇蛇破唔破到

v92 4次聯賽全勝

個feel好草根